其實涼茶鋪d 人飲完個d 碗會唔會洗？

系

唔洗無公德心, 我洗埋人地果隻

點解要洗
環保

有啲人飲完會病
連續飲幾日一定病
自己參透下

試過飲飲下碗邊有咀唇皮同唇膏印

咁咪j死你

肥師奶點睇

點解要洗
你飲個下已經幫佢洗緊

平時去餐廳d湯碗都係自己洗